有咩牌子 好似obey hoodie咁厚咁挺

想買挺身 同厚衛衣 求推介

taobao

uniqlo u

啲板仔牌子既hoodies其實都差唔多
你去US買番VANS都係一樣咁挺

無實物

唔夠啦 無咁硬

香港vans果d好頹 質地一般般

Supreme Noah carhartt vetements balenciaga 暫時諗到呢啲

NOAH
MADE IN CANADA 厚+挺

Thrasher pullover嗰啲都幾厚

真心Carhartt個價錢來講啲質地係唔錯，其實好多歐美板牌啲衛衣都比較厚身
貴少少 Stone Island，Acne Studios，John Elliot，Engineered Garments，Casablanca啲質地都唔錯

如果要貪平，hanes係一個好選擇，又厚又平仲要幾舒服，百幾蚊一件

Wraps

bees

Fr2 厚到而家都未拎出嚟着